林凱恩佘詩曼撞樣？！

佘詩曼依然好靚
林凱恩收皮啦

係幾似

佘詩曼靚到dum一聲

Bonnie正好多
支那老西收皮啦

雖然似 但演技差好遠

阿蛇老啦
條女又有波

奶共蛇一鳩樣無人要

證明你成日睇cctvb 添啦

佢之前like過遊行post喎

佘靚好多倍
林憑咩比

其實老蛇日蒲夜蒲勁殘

似？

邊忽似

咪玩啦，搵好資料先好講

唔講唔覺

不過阿佘又淫又正

生出黎俾你un

Bonnie 好gfable

比我屌都屌佘詩曼，對腳又正又夠淫，大大碌禁屌埋去，屌撚到佢叫光復香港時代革命，香港獨立唯一出路

岩
你屌完到我屌

驗眼

記住帶套

暗星收唔收唔知 奶共蛇一定要收！

林凱恩後生又大波d邊個會揀ipad老雞

奶共老臭雞 樓上都有咁多人想屌

牙蛇好耐以前靚好多

有種姣feel

40幾歲，都停經啦，仲未有男人肯要